{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057431",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=11975&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "유성 호텔 드레"
    },
    "text": "週末連泊予約時、土、日、祝日を経由する場合、追加料金が発生します。 連泊の利用は客室タイプによって3万~8万ウォンの費用が発生し、徒歩特価タイムには連泊ができません。 未成年者は入室の際に身分証明書を確認する必要があり、保護者同伴がない場合は入室できません。 人数を超える場合、追加料金が発生し、退室時間を超える場合、追加料金が発生する場合があります。 1時間当たり1万ウォンの追加時間延長が可能であり、最大人数を超過して入室することはできません。 幼児は事前に連絡をください。 男女混合の3人以上は利用できません。 壁紙カーテンには風船イベントをしてはならず、客室内の食べ物を持ち込む際には壁紙の損傷に注意してください。 布団枕カバーは最高級の製品を使用しており、タオルは厚みがあってふんわりとした感じがするよう特別な材質を使用しています。 マットレスはユーザーの腰を保護するために特別に製作したもので、客室にはLGシステムの天井型最新製品が設置されています。 全機種一体型携帯電話充電器が設置されており、Free WifiとLGユープラス TV VODが可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "週末連泊予約時に追加料金が発生する場合はいつですか？",
            "answer": "土、日、祝日を経由する場合に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "連泊の利用にはどのくらいの費用がかかりますか？",
            "answer": "客室タイプによって3万~8万ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "徒歩特価タイムには連泊ができますか？",
            "answer": "徒歩特価タイムでは連泊はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する際はどのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "未成年者は入室の際に身分証明書を確認されます。保護者同伴がない場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合はどのような料金が発生しますか？",
            "answer": "人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えた場合はどのような料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "時間延長は可能ですか？",
            "answer": "1時間当たり1万ウォンの追加料金で時間延長が可能です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超過して入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "幼児が宿泊する場合はどのように手続きをすればいいですか？",
            "answer": "幼児の宿泊がある場合は事前に連絡をしてください。"
        },
        {
            "question": "男女混合の3人以上での利用は可能ですか？",
            "answer": "男女混合の3人以上は利用できません。"
        },
        {
            "question": "壁紙カーテンに風船イベントを行っても良いですか？",
            "answer": "壁紙カーテンには風船イベントをしてはいけません。"
        },
        {
            "question": "客室内に食べ物を持ち込む際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "客室内に食べ物を持ち込む際には壁紙の損傷に注意してください。"
        },
        {
            "question": "布団枕カバーとタオルの特徴は何ですか？",
            "answer": "布団枕カバーは最高級の製品を使用しており、タオルは厚みがあってふんわりとした感じがするよう特別な材質を使用しています。"
        },
        {
            "question": "マットレスには何が特別に製作されていますか？",
            "answer": "マットレスはユーザーの腰を保護するために特別に製作されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはLGシステムの天井型最新製品が設置されています。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "全機種一体型携帯電話充電器が設置されており、Free WifiとLGユープラス TV VODが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 607
    }
}